[I]糞營運#白貓Project#31 大家好 又係主席我

正皮祝你中限
負皮一世無限

起評

青好波

寶寶

J出血

腐皮照中限

G持

終於打哂今日到期堆任

on9

負皮先會中限

又有人正皮左

咁快22?

已成功評分

斬撚左佢啦

煮直開 post，俾腐皮是常識吧

負皮左 160石中四限連專

扑左死法老

神ho all

負左皮之後25石中4限

想問虹石有無得打番黎？同埋係邊度打？

虹碎片係活動，板任送
圓形(二星)方形(三星)星形(四星)虹石係抽到重覆角時比你

今日再1千隻就DEL GAME

琴晚發夢1千隻送素劍

$#: 收到 轉日任打999隻

$#：ok 今日打一萬隻

留名

支持煮直屢開屢破

記得裝返

神解下半未

官方話三月尾到四月頭
即係四月頭啦

以後d野真係唔洗自發性打
佢日任會逼你刷滿

佢次次都開到一半

30隻飾品未打完

你地試下再恰我
我話比媽咪知

on9仔先打 我連咩效果都唔知
中限出感性文最實際

agger

驚見真媽咪

期待茶熊神解

仲有期待

見啲字都ok
正評

兔仔騎太陽拳將會戰勝歸來

37號負皮

可以俾邊個？

你有無比負皮
無我就答你

你有無負評
有既好多人會答你

負皮係我比的

大佬

收聲呀 你係雞咋

你係臭雞

我未負架

咁你又岩

pad980rank大神入侵白貓post

正皮

又蝦煮直

負皮追緊reply數

點解會有6個正皮

funson

6個都恨中限

想中限嘅有43個

獅子合成

chok巴 部switch 買左幾錢

新活動冇佐倉冇勇者=含撚

今日は、新高難度イベント「スラッシュタワー」を実施するにゃ(ฅ'ω'ฅ)
剣士とクロスセイバー4人をパーティに入れて、フロアごとに使うキャラクターが交代するバトンタッチクエストです(ฅ`･ω･´)っ
#白猫

中限有春用咩 你睇下自己做咗咩限

WTF........

火車真限定

3166 12s Zelda 唔洗配

有限 真係唔要?

兩者都有可能一樣含撚呢

Mea劍真扎雙

係wo,唔記得左有雞札
頂住先...

今日？

乜都無既⋯⋯

onlun9

好期待茶3你講呢句

開驚->冇活動->1分鐘KO白貓

Ha jor

快拜

onlun10

49負皮
係咪有咁多呀

話口未完又多左1

抵啦

屌

お知らせした新イベント「スラッシュタワー」ですが、18時に開催します！ もう少々おまちください！ #白猫

update定app啦

你自己拎嚟

負了皮

會中限

正了皮

會中chok

精已射

今日先真係用魔王

死法老又中

你差唔多咋

樓上係法老分隔線 上面嗰啲全部大法老

你地停手啦好無

新關每周限日開放

每個星期二四點開到星期三四點

58

我講果陣明明56

假架

收到WIND要負平

但獎勵不重置 thx

都唔會期待佢重置獎勵啦
嚁日關夠每星期一次，唔通你想佢每次都重置獎勵咩

$#走火入魔
今次又要刷飾品

幾有趣
每關一隻角

廢既套飾

刷完建收工

依家講比你聽武器要抽多幾把

LAG撚到呢

早見專得一把唔夠分

下 咁就打完？

1.1.11好似ok

吓？ 入咗啦？

20甩石又HEA你一個禮拜

咁撚多星武器石
好過打協喎

情人 為何要跟你對分

我屌佢老母座野變左3%

今次幾頁就破50
好開針原來白貓POST咁多人

今次有冇得突破200?

正呀喂

打左個100%血+30%通常攻擊

On9 加反擊傷 又要肝 仲要食武石 不了

屌你呀,起1LV要250粒
ON99

Max lv3咋

757D

冇咗個肝

唔知點解見到佢依個icon就好想笑

正常表現

其實都幾好刷
劍關開兩倍一場96粒細紅色石

反擊+3%
原本10%

分幾鐘一場都幾有效率
刷顏色石幾正

顏色石又多 武器石又多
如果佢肯出哂咁多職 成為新曜日關
以後冇事都唔打15星協
呢個仲好刷

七日七個職

刷左隻滿血+35%普攻
但都只係銀章
金章咪

下一隻限劍限雙玩普攻 thx

睇一睇appmedia
好似得銅章同銀章

佐倉bb

用過既角色下次可唔可以再用? 即係好似塔咁

可以再用

又唔係夾charge短縮

見有銀銅以為會有埋金添

【白猫プロジェクト】おせ生 スラッシュタワー実装！

睇拍手掌睇上癮

幾好刷喎，啲武器石回番打錢好打飾起建乜都得喎

有請幻滅之歌即時翻譯放送

同聲傳譯有啲難喎

原來舊石係鳩毛整俾自己卡狼用

pad可以三人隨機會戰友協力
白貓幾時可以八人協

$#打新關剩餘多過8分鐘就有野送比玩家
現時$#打雙刀關挑戰成功,有5石會送比大家

5石？當我地乞衣咩

好過無 加油$#

要抽挑戰限制
岩岩$#抽中左用金髮角打
今次係防type&平衡type

我無副作用喎

佢仆街都似 茶2未神解佢嗰啲 要用防同平衡

限劍雙職仲要抽中type限制 打兩分鐘過關
痴撚線

死左 後面d恥笑聲

2F死左

仲有懲罰遊戲
可唔可以叫條女出黎玩

根本係做馬抽中呢2個type
特登用茶2白龍雙同勇叔劍
下星期神解完再開直播打多次呢關
用番呢隊過關嚟突顯神解有幾勁

玩雙刀玩到咁屎

HERO&support type限定

易好多
貓劍獅劍主角都好勁

貓劍獅劍主角+隻16夏日劍
過關實得
但2分鐘內過關有10石 之後就得5石
$#加油啦

睇$#都唔識玩隻貓劍
明明9開2技就得
仲要配專武
第1關死左

又死

咁仲快撚啲加強呢啲垃圾？

我覺得今次update好似岩岩改即場load 3d個次咁
成日打完出reward都lag到停撚左

個人屎 冇得加強

貓劍配早見配
第一板行住過都得啦

熊貓果D竹葉有咩用

有人話$#個髮型似小夏

然後我見到有個留言[怠惰ですねぇ]

升武

升佢專武

THX
有2個人認真答我
好滾動

通常攻擊+30
通常攻擊+20
SP -20%

老老豆豆 睇得出佢應該冇玩白貓一段時間
啲招打落嚟碌都唔碌吓 全部用塊面硬接

白網唔洗碌嘛

最近應該都係玩白網同黑貓多

唔係 佢唔引人笑 唔通白貓引到你笑咩 白貓好好挽ar

啲石多又2分鐘內一場
可惜冇得搵人協
如果有埋個相互1.5倍就fatfat啦

白猫好好玩呀

-hp都可以當係好野黎既

7星有50% 刷呢個做乜9

又刷
白貓好撚好玩

難以置信
仲有人刷7星

真係有人刷
$#計劃通 白貓好好玩

岩岩dl番白貓 有咩要肝

啲武石可以拎去賣 又有大中細石刷 仲要個個星期開 不過啲戒只係雞肋 啲錢用嚟洗七星洗返啲戒 loop

4神同熊貓

每樣幾多甩？

250+300

唔使計啦
兩倍hea刷 已經成千甩

chok血源爆機未

DLC佢無返一頭半個月都搞唔掂

打完路德維希上樓梯果兩隻人形npc食左我好多血先打死
而家得翻13個要去刷

未 打緊zelda

等睇打孤兒打到PS4手制都爛埋

call人

我諗隻驚執笠我都合唔到研究所

渣ga

仁王無血源咁好玩

仁王打得爽d

血源d王屈d

新手想問朱雀搭呢把得唔得

仁王係1關1個圖
血源成個大地圖連埋一齊
我好憎要刷裝備既野

專

仁王d裝好死

靠繼承同打血塚可以解決大部份問題

冇回血搭邊把都死,連專都玩鳩佢係敵擊破回血

玩落玄武專好勁

世界大戰

四聖搵鬼同你大戰咩

暗星
中過花嫁 情人 性夜伏都仲抽

40石就連專都唔抽
咁多石點用得晒

辣殺都抽

來緊又選拔, 儲石子

嘩
71-
可能上倒150

真係出霞b咁點算

油王即刻玩返白貓

已經慢左

藍色隻朱古力真心好食,多左脆米

Yes
紅色個盒未郁過
藍色就食曬

玄武好唔好用
係咪連埋專用啲？

你地係咪去現時點買

yes

有冇團購

【今日更新攻略&解析網翻譯】
#白猫プロジェクト #日版白貓

1. 角色資料追加共10位（括號為作者推測）：
- 男拳（昆蟲忍者？）
- 男雙
- 男龍
- 女斧
- 女槍（作者幾乎確定洋梨）
- 女弓（霞或白網的サクラ）
- 女魔（作者幾乎確定蝴蝶劍）
- 女魔（米菈？）

- 男劍
- 女拳
這兩位作者推測日後登場？
因為上面八位更新的資訊比較快。

2.作者雜談
昆蟲忍者的可能性UP（因為武器的關係）
霞登場機會稍微下降，有可能是白網角空降過來。
作者超沒自信推測：女魔女斧可能是明星會？
然後櫻花特效不像昆蟲陣營也不像水果陣營..作者放棄推測。

似係新選拔加米拉明星會

可以skip

咪撚洋梨呀 我唔想破戒

個邊一盒$16左右
唔算貴啦

真毒唔出旺角

如果呢個post有80負皮既話，我就會有女朋友

Sheshe ?

幾時去溝囝牙

唔好 同魔王比直頭垃圾

利申垃圾

好玩

收到瘋洋梨槍專武有緩回
唔中朱雀=垃圾

如果樓主聽日仲未死我就有女朋友

我做你女朋友

自量下

好串
但講得岩

龜屌雞

新關發覺都係佐倉劍最好用

有愛就換啦
無愛就唔好換
把專都唔多夾佢

玄武專垃圾

即係選拔完又分pool入替
棄驚

我真係岩岩先見到原來個劍塔任得1日...................

琴日咪講咗

每個禮拜都開，定隔

尋日冇開驚

唉,lunch打埋佢.....

差四個負皮我就有女友啦 大家努力牙

屌菊花啦你

下星期先打啦

下星期又有??

HEA到

我本人就唔建議玩屎忽
好易中招架

煮直去秦國搵女友?

當曜日咁常駐

收到 維持負皮係79個

女友可以係肥婆姐
到時夾錢買支美極比佢

我一講完就冇加過負皮

apps台最多負皮post

今日似咩都無

正皮左

貼圖

( Show Blocked User - 君子 )

又係魔王專刷

4隻魔王入十秒都唔洗就完場

無呀

魔王BBG 好正

黑翼劍sor

黑yee得唔得

你冇條撚

正喎復刻惡夢

而家整得好好 之前6plus係會lag
而家最多都係降fps

幫男人含撚

冇魔王 冇黑翼 del驚

魔王弓PROJRCT

+1

真冬呢啲公廁全宇宙都有啦

魔王都係

on lun 9

無新野玩唯有等peak神解

玩賓洲

好波 80負皮

放心 我會係99個負皮既時候幫你一擊脫離

願chok仔保祐
有ssr

我玩唔落手

轉珠game好似得pad係做到貼手同爽 其他垃圾

D圖好唔好丁 有性趣down來試試

屌咩一抽中左隻雞

最好丁係fever time

呢個我比A+

這隻見到就嬲 掟左五千石出唒其他係唔出佢

我屌你老母呀

戰女動畫化？！

遙香

白貓唔會有合作 thx

[白貓同廠] 戰鬥女子高校 動畫PV 7月新番

多圖注意

正撚到on9

Silver link時好時壞
等睇大爆死

打咗咁多日 一個20%或以上嘅符都冇
公平咩

iktfb

刷晒料就費9事刷, 1個有用既符都無 無咪算, 又無石

最高都係25%攻速,20%減傷
冇乜心機

白貓出多幾次限
好快黑貓 龍p 白網都有動畫化
感謝各位課長支持屍社
特別鳴謝:愛子

鹽濕網球

殺人網球白貓傳

幾時出vr白貓女友

收到風
下隻女限拳係 雨宮天

第三身真係想玩?

到底要有幾弱智先諗得出第三身vr

親臨現場睇人仆野
勁有NTR feel

是咪有咩誤會呀清
呢d唔係NTR, 係汁男黎架喎

馬場做驚唔洗你教

ntr自己係咩玩法

同時有NTR人同比人NTR嘅感覺
正

次次都係咁 完撚哂先推魔王 想點

又bin

其實上限同周回係兩樣野黎好難比
打難關時勇者仲係勁過魔王
只不過家下$#狂出周回關卡
令魔王好用過勇者

55

有無人記得茶2下半幾時神解？

3月底至4月頭

打難關大把野可以用啦

再者白貓冇難關,有都係限hero打耐少少

好耐冇玩 上一次玩已經係100億個陣
宜家可以點追翻？

睇有咩角可以神解

四神係咪一定要追？先追得翻上游戲膨脹？

等緊固力果雙限神解

最近膨脹唔快喇
四神唔好追
如果你100億嗰陣有水樹可以拎出黎用

你覺得勇者唔係同魔王咁有差距咪得
唔洗理人地吹奏魔王，無人提勇者唔代表佢唔得
笑下神父姐

得隻100億限雙

邊隻？
如果你無島就忍手啦
你有底又忍唔到，四神其實可以執一隻

四神辣殺黎有chok認證

釘宮1.0拎去打活動協應該都冇人解隊嘅
真係要抽嘅話都得,普池有幾隻用得落手,不過小抽好喇,唔好all in

大神們唔好笑 係咪暫時仲夠玩？

同埋啱啱協個陣 見到有隻熊貓變 係咪都係要抽？

送嘅，打event就有

得黑肉 真冬 桌球落到場

其他等神解

對神解仲有期望既你地個腦係咪有問題

左排可用 右排等神解

chok認證=唔係魔王級都係辣殺

碌後幾頁望吓啦

就我黎講 夏雙 男神 黑肉弓神解完用得落手喎

係既大神 pad又見到你

本身入嚟負皮 而家出番去先

就係得呢d
Sorry金剛棒

暫時好似無邊隻現役角

短棒

好耐冇玩 又冇抽過

咁我留下石 等遲d出個d再抽 玩住舊角先

老屎忽表示呢半年一路用緊神解舊角

屌你咩 一神解隻黑肉d數值已經1000起跳
冇玩咁耐白貓咩料

2017角色基本數值
血同攻數值高咗
換返黎嘅係"保命手段冇咁多"同"技能倍率低"

嘩屌 乜撚都有既

咁多隻神解剩係數到三隻

白龍1.0仲係好有用

我都想數多幾隻
但小薯我唔齊pool

以前歐洲下
宜家玩翻都追唔上

4h

係MTR見到有人玩日版白貓
白貓真係好好玩

我呢兩日搭車都有刷符

頭先試完霞寶寶用白虎專刷冰結又翻生JOR

等多兩個月堆限神解完再玩

Chok玩嘅都係辣圾驚 咁白貓全部都係辣圾 以後唔使追

即係咁 你搞我霞bb
我好難坐視不理架喎

不過條友50rk 有勇者 限變 情人法

mo mor wong wfc

50rank
新手多鑽有幾奇
隨時島通鑽號黎

多數啱啱入坑個排都好運啲
係之後愈玩愈黑仔
法老唔計

協力見個人有個大印章係咩玩法

零課光環

魔王勇者同場就會有
BGM 會變，其他野不變

我零課

Thx ching

開心既係

負皮停左

而家先知
平時玩開靜音

放心 我仲有票

唔好呀

我都係

馬仔

馬仔負左皮未

煮直吹雞

未

快手啲

大醫生唔好離間我同馬仔

本來就冇嘅感情 何來離間之說

88負皮

華生

法老WILL

霞寶寶又係弓

太空人粟米2.0呀屌
童年陰影combo

Molamola

洋梨出槍職

下次限終於唔使再14/16 開波了

好彩洋梨係選拔
估唔到女皇法係明星會
我第一隻法師

我屌你老母

茶熊重置呀 各位ching

一張桌10鑽

說好的引繼式復刻呢

$#好波！！！！

學左PAD絕招, 先出個最濕尻既方案

正呀

女王坐係度
唔通魔王弓攻擊模組

抽左四聖獸個班柒頭要逐個恥笑

終於有機會儲返上3千甩

起身課金啦

笑邊個先好

馬場又會批茶熊島鑽重置概？

月兔神解
岩岩好夠鐘回坑

明星會原來代表出番同一個職

我

其實一早就話重置埋石
D人至少會讚下先
依家俾人屌到開花完先話俾你再拎過
為乜呢

即係不嬲食開人飯突然餵你食屎食一排再換狗飯俾你食咁上下意思

2015茶熊島合計有490鑽+夢魘367鑽

2016茶熊島前半全通合計586鑽

2016茶熊島後半全通合計348鑽(普通170鑽/困難178鑽)

1791石再加埋英雄角+武器

仲有D枱枱櫈櫈

咁撚正

D枱枱凳凳都成廿鳩幾張

斷估唔會一張10石咁爽

馬場咁硬頸點解會批
唔通$#拎成堆file要佢吸印搏大霧批左

四月出財報 會唔會最後一擊

馬場真係無腦
一開波重置埋石起碼會有人讚下
依家咁樣D人只係會認為佢地拎返原來屬於佢地既野
對馬場依然都係咁憎恨
真係諗唔明咩玩法

我愛馬場
c社萬歲

髮型係提示

2016果D 差唔多全部都係無得拎多次架
大約加埋得6-7張可以拎,因為係過關果時送埋

成千鳩幾石痾堂霞BBG

唔係過關送都count咩?
D建築不嬲都係咁

明星會好撚環保

我記得上年復果時,2015果D大部份無得拎多次
唔知有無記錯

一落架幾日又出真入替限
然後又有得恥笑

因為係喺個關到跌 你有就唔跌俾你
可以變石嗰啲要喺信箱拎出嚟

比起太空人+粟米
蝴蝶劍2.0應該更加似做票斧繼承人

BTW其實佢宜家係復刻茶2 定 茶1+茶2 ??

YES
所以即係我無記錯

我四獸一下都矛抽牙

抽嘅先on9

一下都無

wtf...我冇抽都上唔返1500

好靚喎蝴蝶劍 雖然好廢

先唔睇技能組
雷法e個組合幾合引

RUKA以外...

無下次重置架喇
大家睇路

寶寶唔玩啦 仲下次

寶寶牙

Playerbase細左
課長又少左
石仲派得少等執啦

有霞 油王應該返黎掛

油王要重出江湖了！？

唔好挽留

$#仲要like左
出kasumi動機太明顯

網球今次到真冬同蓮華做G

齊洋梨123.0
所以會中埋你嗰份

油王回歸 $#讚好
正式登場嗰陣出夠八大行星波波

抽250追Kasumi算

蓮華死咗都要拎嚟binC

下期限可以4000石起步

50石就齊限

80石雙限連專

有無提下半pool幾時神解？

不嬲中一隻就會停

有4千石都係會大爆死的可憐非洲寶寶

25石都慳

4月

【淺井p頻道#39 情報整理】
#白猫プロジェクト #日版白貓
◆選拔
- 忍者組和宇宙組
- 今次一樣會有隊伍活動（類似上次）
- 選拔投票禮物獎勵由原來800位，提升至8000位
- 選拔近日開催

◆名星會
- 共兩名角色：女王法（雷屬）&霞（水屬）
- 一樣會有名星會五星活動

◆遊戲功能
- 將開放一鍵升Lv80功能（未覺醒用）

◆茶熊
- 下半神解預定四月開放（島會隨著神解一起開）
- 2016茶熊今次復刻特別開放重置鑽石（下方註解）

頻道淺井發言：
因為每次島活動都要重置鑽石的話..說真的實在有點難度。
像獅劍島和茶熊島..有N和H..（暗喻鑽量很多）
但這次難得是茶熊嘛，
所以決定鑽石也一併重置給玩家。

-----
炎上算有用吧.....？
但這次淺井也說的很清楚了，
每次島級都要復刻鑽石的話有點困難。
所以下次島活動可能就會引繼進度了。
但既然先說清楚就好，
而且淺井也算爭取到這次茶熊的福利。

◆補個淺井推特的回應：

（問）
- 也就是說以後島級活動的鑽石都不會復刻囉？
（淺井）
- 大概是這樣沒錯。

有種組叫「非洲玩家冇得組」

以後唔復刻咁你叫馬場老母自己玩埋佢啦

復刻 但冇石 thx

白貓冇島打仲有咩玩

我意思進度引繼佢自己玩埋佢啦

白貓冇角有咩玩

選拔投票禮物獎勵由原來800位，提升至8000位
Ok
免費有梨

你可以重新打一次你打過曬既野

$# 大恩大德
小妹決定儲起佢 等到汁笠限先用

代價係鳩毛頭變大鳩頭

阿霞 給我一杯忘情水~

BTW, 名星會PASS 啦

有霞真係唔抽？

唔抽正傻仔

只用一次 用兩次要比錢
Thx

D屬撈亂哂

霞（火）變左水

女王（水）變左雷

全屬性制霸

卡摩咩中過一次伏
寶寶我真係留名待笑
要屬角等神解好過

勁過霞拳當贏

力王乂就算鳩數啦
你拎隻個頭係用膠水貼落去既角同霞BB比

唔抽

咁温泉神解得未呢請問

我應該唔抽 水手中過伏 All in冇四星

神解仔仔

人地都講左茶熊後

張立繪真係爭好遠

力王乂代代都係差唔多姿勢 表情

唔好話kasumi 連女王都鬥唔過啦

冇睇嘛 梳

霞張圖好撚靚

閪女人

唔抽霞bb 抱憾終生

棄左驚 驚見出カスミ先上黎

課定等霞寶寶啦喂

唔巧棄牙

洋梨bbg

邊到跌低就由邊到爬返起身

求will別要如從前純熟地碰我

$#:你班it9聽住 油王有機會重出江湖
幫我係霞寶寶傷害後面加多個0

3色屬傷過10萬

可唔可能呀
上次力乂王出到咁

On9

屌係喎
佢變左水屬
冇左3色波

茶熊又變水,明星又水

G

上次茶熊霞俾人搞到無左三色波都仲solo到13星

你覺得4.0會廢得去邊

幾時出陰陽角
光暗屬

點解神呢排係咁挽白貓

出咗啦,不過畀人收返之嘛

我一直keep住玩
係冇肝到貓氣球同冰塔

全部都冇肝過

陰陽角
你照下塊鏡 望下自己個樣
肝白貓肝到人唔似人 鬼唔似鬼

今次少左

俾返個ac小妹啦

mc

渣GA

bb

肌肉同唔知情人節塊板肝少左幾粒石升唔滿

白貓真系甘巧挽？

........

出埋kasumi吸油王水
好快呢隻棒球GAME就有VR版

南哥

霞法神解咪衰左
唔好比咁多期待好d
斷估唔會勁過魔王弓

法老will

玩白貓其中一大遺憾就係當年楊利偉冇連專
今次課佢老味臭都要連專

_ _神解咪衰左
唔好比咁多期待好d
斷估唔會勁過_ _

屍社出個エロ野球仲多人玩+課啦
都唔識賺錢

法老見到黑翼D評級O撚左 玩返會唔會好難追 個D咩版咩合成完全唔知乜9

唔難追

只需發動魔法卡 同 避開陷阱卡 其實唔難

係咪兩隻黑翼加龍女已經玩撚哂

係玩撚完

愛衣一隻頂三隻 梳

梨係第一隻角稱霸5職

洋梨PROJECT

子安

一個cv稱霸7定8隻職

佢咁樣出角真係有啲過份
密都唔再講
神解茶熊啲屬仲亂哂龍 呢次新角又係
要強度有龍女 要周回有魔王
決定SH 三個月後又一條好漢

雙刀廢 法師勁 拳廢 弓勁
所以槍

依家常駐角好實用架

大佬 最近真係好多弓
黑妹 情人節 魔王 玄武
四隻 呢度啲大神是但都有其中兩隻
之前洋梨同水樹弓都仲用得
依家仲有痴漢相機等緊神解

仲要放喺明星會 仲要冇三屬你咩咩
抽嗰個真係傻仔

我係傻仔

霞勁過魔王就抽

霞同洋梨咁靚就算廢都一定會抽
反正白貓追強度都晒9氣

OK 孫六 太空人等緊你

between 呢次隻雙男人嚟
睇嚟會步孫六後塵 火車雙有排企

今次阿銘你中point
玩白貓仲追強度真係驚比人笑

o拿
呢次我擇名 邊個話今次抽霞係傻仔之後又比我發現就bin c 1星期

屌 應該調返轉啦 話抽嗰啲結果中孫六要大大力鞭 好記得當時有巴打仲要貼圖上嚟

痴線
得1個星期

造馬斧到時仲係架上面先再講啦

想輸都幾難
孫六 真。主被動.jpg

24th投票期間先有效

收島風
$#已經請左淘寶啲鑽AC店幾萬個AI幫手刷票比造票斧

你班hihi都唔識do 次次都要小妹召喚 神父講兩句啦

畫沙 bloodborne掟石仔 飛刀 點樣瞄準

5g 無玩

又要推島

徵人幫推菜撚

淘寶搵代刷啦

del jer就唔唔好返轉頭

希望可以del game

93

油王係傻仔

就嚟拎倒滿分

煮直好興奮，捕住個moon係咁f5

火影動畫都完埋 pad 白貓仲未有合作

明明仲有博人傳

boruto畫風勁on9

茶撚2女主幾時先比返個水屬呀on9$#
把專水架你比個雷把撚呀

我得玄武 其他乜撚都冇

我係乜野？

lock人wo

菜能2個隻唔係雷屬黎咩 我記得2技雷傷

原來屌緊把武

又係時候抽兩手模擬抽試試手氣

【ガチャ累計】

今まで回した回数：88連
ジュエル：2000個
掛かった金額：30000円(1回あたり375円計算)
獲得したレア2：44体（確率50%）
獲得したレア3：39体（確率44.3%）
獲得したレア4：5体（確率5.7%）

未有梨

普通POOL既野
你方死梨會一期就走到咩

剩係追梨今期唔駛抽啦 等入替都得

火車又未有,真冬又未有

抽完霞 無晒石 唯有等PEAK神解

sor 要追楊利偉

種票斧都跳左幾隻
但真冬一隻都冇

楊利偉係咪學朱雀玩飛天

火車同真冬落架機會唔大

上次只係混戰唔小心踢左火車落去

我都未有火車啦 之前好似期期都下架 又抽唔到限

最近咁多力威post
我而家見到胡國興第一時間會load到胡力威

今まで回した回数：99連
ジュエル：2250個
掛かった金額：33750円(1回あたり375円計算)
獲得したレア2：54体（確率54.5%）
獲得したレア3：41体（確率41.4%）
獲得したレア4：4体（確率4%）
點解你可以中咁多新角
呢邊全舊角

姐係咁

我唔玩了

你地搞掂佢

邊6個係被選中既細路

一個二個未抽就係度消耗自己人品

chok仔認證

我唔信邪

kasumi實上top1

其他唔知
只知造馬斧一定要落

wing zero降臨

係咪都唔中
一D擔心都矛

只要火車唔落就得

呢隻game正啊

搞到我放低左bloodborne先

岩岩發現 原來係望遠鏡

同我連未啊

on9!!!!!

得500石

名星會唔抽
除非SS

咸濕拳 造馬斧 地盤佬 自殺法 一定走

26th 即刻復刻造馬苦比你睇

仲有小倉唯

第六隻難講

龍/弓

劍

屌 薩爾達入面d天氣變化真係世界級

暴風雨果d正撚到仆街 要即刻除晒d金屬裝備防比雷劈

咸濕拳 造馬斧 自殺法 小倉唯 花花劍死九成
其次折紙弓 冰龍 地盤佬 魯魯修 爭位護級
上次能登都好似一度命危
無惡魔武既an斧都難入到頭6

大撚把弓 SS都唔撚抽

36D

鳩毛玩哂啦 郁啲就擺對奶上枱
算點

垃圾樓主

洪金寶.jpg

有冇人覺得朱雀bbg 對心心襪好淫

矛角
鬼知咩

我淨係知廢

好想大大力揸落去

改左唔會俾人打返落嚟啦chok b

今晚就去pixiv看下有無同淫創作

改咗唔會被捉咋，斷技都係會被怪打返落嚟

佢改唔改我都用唔著 手感好差 3技cd太長

講大力佢係唔輸蝕 連專2技JG完2百萬起 S1都幾十萬
SPR先係問題 一定要JG/S3普攻強化
S3完普攻打隻怪食火傷嘅話碎得快過拉打普攻
但係就算連專加戒都有12秒冇得用超強普攻強化
咁耐一隻日笠BBG都要玩嘢 屌你老味

生存面你唔熟JG/唔用正月槍嘅話就收工

其實都係要嚟換出嚟射一下高火傷之後換返走

無連專
連專生存太差
火傷就本身夠唔洗加100%

【稍候更新】
#白猫プロジェクト #日版白貓
- 新選拔投票
- 明星會&忍者組&宇宙組活動START
- 2016茶熊文化祭（前半）再開催
-----
疑？不會吧...沒想到2016茶熊這麼快就開了...
不過這次只開上半，下半（修學旅行篇）還要等等。
看來下半應該是和神解一起開了？

鬥感性 你輸梗囉唔該

一晚都推唔到一版

放心啦 過兩日抽完新角 負皮幾百都嚟緊

個個唔推喺度屈負皮

差4個

疑？不會吧...沒想到2016茶熊這麼快就開了...

月兔會唔會突破到雷加突咀咒

電單車佬咪突破左

兔仔+太陽拳兩隻一齊buff

比d正皮我

你已對這討論評分了

9:99

100

101

102

真限定 火車雙會唔會逃離被瘋狂入替的命運

又要用SSS推島角

可能4點會有呢

愛衣又贏

すみません！ フォースター投票と、名星会、忍者、宇宙チームのイベントは、19時開始になります！
#白猫

開48日 慢慢推算

我次次前47日都係咁諗

一日推一日目

7日目推起

到底有冇人會刷熊貓,
刷左幾十場, 升撚完隻熊貓已經好頹,
諗住進埋把專武, 屌你老母又唔係勁都要幾百粒熊貓石
之前已經冇刷果三件廢閪飾品,
而家又可以棄多樣
(三件廢閪飾品簡直人盡可夫, 90場先刷完 (怪力鬼可以少啲), 當你下次開復刻, 都要刷多90場先拎到30石, 效率係180場=30石 i.e. 6場1石, 我屌你老母)

而且一次過推哂,其他日子又要另外打日任

升完熊貓同換首歌就算

上年打教畜都仲要chok下chok下
家下魔王一炮就上西天

知你抽到喇

IT狗

菜能16上半係有7日嘅咩
定上下半一齊出左

一定要用熊貓刷?

你記錯15?

咁16下半係玩咩

唔係話去旅行咩?

黑妹搵金雞同圍打舞G王

出個加密就勁撚多垃圾post

茶2 D 建應該無得拎多次?
有無人推緊?

無人推

慣左活動最尾先推

根據茶1，打特別野(星狸，畫)出𠴱啲枱係冇得再攞
打關三冠獎勵比/換嘅就會變十石，例如mari張枱、下半雙建同入面啲石像

茶1係咪唔會再出

我已經差左張枱成年幾兩年

一日目已經有得拎
但我拎完冇多到石

有冇人同我一樣，喺更新完加密之後入某d post會彈app？

唔洗, 但單人打石果關係強制限時,
時間多都唔係咁浪費呀大佬

夾埋都係兩粒鐘搞掂啫

升隻垃圾黎做乜 曬時間又無板仼

扮工時間冇野做

其實白銀除左白貓仲有冇其他job接

白網

垃圾整唔切,改聽日

點解咁多負皮

屌
一定又分咁啲人手去白貓卡GAME
問.白貓本體仲有幾多員工跟緊?(10分)

今次咁有良心既 咁早叫你收皮唔駛等

以往唔拖到夜一夜都唔理人

白貓真係好好玩

曲線派石既野你識條撚咩

以前倒數project
依家連倒數都費事

就知道$#打緊心理戰
知你哋好想快啲抽

你個心依家係咪好急呢
係唔係就嚟忍唔住課金

好似get到啲嘢 我好似未見過白網會delay

佢地夾埋恰我

係地鐵用魔王刷戒 好多人望住我部機

勿相認

最威水你啦

用男主刷仲多人望

你係雞

今次咁快100
有冇機上130?

俾你晒親
想打爆你部機咋

原來個油頭毒撚係你

點解而家個網頁版變左兩條bar既

設定度可以轉返

how

我係雞

蟻多嬲死象

唔得

視窗full screen先變左兩條bar

原來係咁

無人係咁？

我一開始就用兩條bar

屌你老母 成撚日扮晒勁UPDATE
你UP乜撚野呀 UP到咁撚7

個個去哂食花生冇人留守白貓post

個回覆制去撚左邊呀
要QUOTE先回到既你老母

WEB版?
右上,正負皮左邊

頭先消失左呀 佢老母臭系 吊佢老母 成日改呢樣改果樣

感覺會員隱藏有啲低能

一早應該要有既野黎 低能就唔算低能既

而家整左叫做唔錯咁囉

test 有冇人睇到

好過hkg+果個 呢個始終係自己野 整到整得順手d

我再諗咗下
其實低能嘅只係某啲會員唔係功能
呢個功能係OK嘅

無野既 新屎坑玩兩日就厭架啦

睇下$#個樣
好虛

係地鐵見人玩白貓 好多人望住佢笑柒佢

俾我收工啦

花生

諗極都諗唔掂PS4買咩驚好
成堆都係垃圾鬼佬GAME

DARK SOUL bloodborne 仁王 人中
全日產
再唔係就SAO VS accel

新功能
特首
wucfu

咁閃亂神樂囉

大家有冇玩Workflow 好撚好玩 好似自己寫Apps咁

買P5算

識貨

白貓post 負皮已經到咗極限

佢寫埋字都假圖？

當然可以PS

佢地冇咁醒

好可愛

見到復刻咁開心

抽一下大跳睇下中唔中到桌球槍啦

點知禁左落去先記得...入替無得抽桌球

結果 : 饅頭x2 pizza x8 星石x1

其實無ac會睇到啲咩

淨係睇到好多 此內容需登入後才能觀看 到底有無講野架

ham jo

想睇自貼胸

cp

其實我應該都仲有code 幾部機hkgplus

自拍龜頭照比你睇 OK?

係龜頭要寫住我愛lihkg

想要蝦條

睇返近幾日杉田個twitter
原來佢都買咗好多盒peak
仲話ルカ(限法)太可愛,節制中都買左幾盒裝飾下間房
但因為太多盒,要分開幾日食

原來杉田咁鐘意ルカ,唔知佢課咗幾多抽白P同白網嘅ルカ呢

chok 巴度度都見到你

話左CHOK係一個團隊黎

chok係一個組織
就像個軍團一個秘密組織誕生

人人都可以係CHOK

想加入chok係咪要自貼?

白網都開始hea
之前果d人物服裝隻隻重做
最近開始直接用白貓design

冇計
最近要整VR網球同棒球 GAME
人手係要調一調

我係神之馬壯d friend

近日

成車第3身vr要整比股東睇

仲有咩台係冇你出現?

我搵bug應該係世界第一？

跟呢句打 你下面打乜都變空白

點quote都唔會睇到有字

茶能2 d 枱拎多次有冇10石?

on9 又chok bug

mo

bug god

唉

信唔信我叫連仔bam左你

玩bug丫拿

我報左比佢聽先玩

講起bug啱啱用魔王㩒實無連射
唔識飛起 仲要變返3段儲氣
有無人都試過咁樣？

攻擊模組改過嘅角有時係咁
試過藍龍槍有得JG,lili法有得閃

[\member]

個新功能點解用電話睇唔到留言

我果個係乜柒都冇晒

仆街 紅iPhone冇得玩

web版更新完3條scroll係咁碌錯

Cha la head cha la

白貓好好玩
多謝馬場

仲有隻卡game呢
寧願搞白貓卡game生放都唔搞本家生放
仲衰過pad嗰卡game嗰陣

屎忽生上腦 放棄最搵到水果樣 搞分散投資
呢架樣樣都戇鳩鳩咁

千2粒，我刷你老母 ?

有用workflow既down黎試下

小弟小試牛刀改良版 google search圖

呢個只係SS獎勵
打彩&金狸都會出
如無意外開2倍2粒鐘就搞得掂

你㩒埋ok應該仲有

打咗咁多日最高都係得20%攻 15%減傷

仲唔訓

想問下我應該擺心機落邊個ac到好
A:
B:
但B個ac乜春活動都未刷

試射大會

好長牙清

無驚 唔買

知道左連野都扑埋 四年感情咁就完
不停向我講大話唔肯承認
個心散哂好攰好辛苦但都好掛住佢好中意佢

終於洗到

呢隻game正
我都好想玩

垃圾驚

清完個茶2
上返2400甩

幫我打

好撚多石

包公果d都未得閒清

當然係B啦
除非你A啲建高B好多

100就停哂手

主席

負皮已經到咗極限, 係時候到我發揮

咸濕佬啊

快點正皮我

性交轉運 ？

我夜晚好幸運喎

入驚DL左堆野

咁快有覺醒圖 希望有霞同女王睇

霞b

冇人

秒

幾時有得抽呀 我要霞呀呀

照下鏡啦啊銘

有10個正皮代表有10個人抽唔到霞寶寶

女王有得爆衫

from迷之K

handsome chok

on9 chok

蘋果出2.0未

幾時出香蕉妹

隻楊利偉

我係咪入錯game, 咁多活動

樓主係雞 係臭雞 係死臭雞

好撚多石咁喎

8代目火影 OH LALA!

隻洋梨好廢咁

an妹咩事 ,我未抽到

an 妹一隻打哂成隻新pool

樓主係雞,仲要係半價出售嘅賤雞

個忍者關 暗門
諗起之前玩仁王

洋梨啲腳趾做得清晰

隻太空人玩火同可控 但殲滅力連龍女嘅十分一都冇

邊關刷500票最快?

主席我又創新高

114

火車雙一野打左入10名內 會唔會逃離被瘋狂入替命運

話左火車實無事 排名同大家預測既差唔多

Btw

建築有番板任 有石拎 好感動

今次隻粟一燒好有趣

最低嗰6隻都中哂

邊D撚樣仲投能登呀.........

呢次抽左幾多隻返來呀,仲唔學精?

係我做既

走啦 我唔想搞大佢

唔怪得咁多負皮

咁多細關又煩

送石又話煩

刷緊宇宙關又係魔王出場既時間

ChokB做咩係謝檸檬個post到畀人追擊

試完,唔洗抽梨
明星會果2隻無得試?

試完刪game點算

陽利偉做咩撞返落地球
掉轉咗呀

買完P5玩到停唔到

買左未玩

RPG

無乜興趣

屌打垃圾鬼佬驚

成隻GAME最有印象就係啲人嗌"persona!"
配音又正 mamo junjun 杉田 nana 比卡超 炮姐 悠木碧

唔知單機協有冇1.5倍,想搵人刷下熊貓

訓地 OK?

有卡蓮/式神之類打下都好
但好似要金同彩色先有野跌?

係
金出細石 彩出大石

邊度？

夢13快刷1小時 -1 白龍/魔王/限法

佢地講嘅CHOK人係指謝霆鋒

屌 嚇死 咩post黎

唔係講笑，睇呢兩條片都睇得出霆鋒廚藝已經贏咗Gordon Ramsay 喇

負皮比D火我 120個先好1001

笑死 點解條友會用呢個名

mk鋒出名成日chok樣

屌佢老味我未有An斧